印度喀拉拉山泥傾瀉增至最少43死 20人仍下落不明

印度喀拉拉山泥傾瀉增至最少43死 20人仍下落不明
2020-08-10 HKT 01:04

"印度喀拉拉邦拉賈卡德鎮上周五發生的大規模山泥傾瀉，死亡人數增至最少43人。

搜救工作在周日繼續，救援人員在現場一帶，陸續找到17具遺體，目前仍有約20人下落不明。"

師傅一年前已經同我講過， 佢話「唔可以太劇烈運動，加上餵人奶要食番多啲嘢，如果唔係唔夠奶。」

呢一年發生咩事